本身零轉會費，依家有兩億，巴塞賺咗好撚多

六月提出巴塞一蚊都無，依家走比兩億已經賺多好多，到下年又係一蚊都無。 七億就無可能，依家唔比美斯走係諗咩

睇嚟你好想放霉閪呢條垃圾出嚟害人

咪係 死疤狗仲唔識感恩
下年走咪雙輸囉on9

買多兩個丹比利

你都未害死人，美斯怕咩

放走美斯 個會長會唔會被人殺死